有幾多人係當左lihkg係高登

如果唔係不斷login唔到
再睇睇篇置頂文
我都仲以為呢個係拎高登post.....

同感

Log out番個account先啦樓豬

留意番樓豬個名

我，以為係高登既第三方軟件！

奸奸

樓主自己有同感好正常, 唔明你地笑乜

轉咗ac喇？